其實而家武漢肺炎同喪屍病毒咪一樣,佢地都係想埋你身吐你口水

仲勁過WORLD WAR Z
而家佢地又識跑又會用腦周圍走